喺香港開間檳榔店有冇得諗？

港女冇波，不了

檳榔加煙 法力無邊

食到成口血

我怕成炸gay佬走去開「賓郎」店

食過菁仔